Напишете програма, в която се въвеждат две цифри като се записват като символи. След това програмата трябва да изведе сбора на кодовете им от ASCII таблицата и сбора на самите цифри. 

## Вход
На входа се въвеждат два символа, представляващи цифри.

## Изход
Извежда се на първия ред сбора от ASCII кодовете на символите и на втори ред сбора на цифрите.

## Ограничения
* ``0`` <= ``символ`` <= ``9``

## Пример

### Вход:
```
2 7
```
### Изход: 
```
105
9
```